喂真係唔夠人呀!!!!!!!!

攬炒巴做左咁撚多野
搞成日得萬幾like
其他人呢???????
同我like左佢
share出去
而家!!!!!!即刻!!!!!!快!!!!!!

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

原po
【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

727反黑

PISH
大家記得follow

全港市民熱烈支持攬炒巴
allin攬炒巴

唔好齋推，要將呢件事講比信任嘅人聽

點解咩po都要負皮呢

pish